[1Q題] 曹操,劉備,孫瑜,諸葛亮邊個最快食完一個西瓜

肯肯定冇人估到,2016年有人估中的話我自貼又點話

答中有1Q?

曹操 因為曹永廉

蟻多嬲死象

絲打,?見你咁可憐免費送1q畀你

曹操

邊撚個孫瑜？

屌你老母答完畀解釋先得架,得四個選擇畀你揀,你鳩撞撞中我咪好撚唔得閒

諸葛亮，因為關羽張飛劉備（留俾）諸葛亮

你食撚懞左呀屌你老母

咁關西瓜咩事

唔答 驚自爆

咪係囉,迫鳩我屌佢老母,我斯文人黎架嘛

推

劉備，因為個個都食緊果陣佢已經完得。(玄德)

孫瑜，因為孫瑜哨牙

留名

我剩係知邊個最慢

孟德佢丫

劉備，因為劉備食西瓜預左食一打

未有人估中,2017年開估

曹操因為佢最大

孫瑜定周瑜

文盲?topic寫左

古乳有暈 一講曹操 曹操就食完